其實渣哥係人渣, 黃圈唔需要人set standards, 大家隨心支持就可以

渣哥, 你歷史上已知嘅人渣
幾時都係, 養住隻臭雞Anita wong
偷食開有條路

大家知乜事等你再推, 再仆街

痴線？渣哥都有問題？

佢緊係無

渣哥, 今次車震左未

譚小環 可唔可以管好你隻狗

乜事？

你想同小環爭渣哥？